小薯茄公開招募新人

小薯茄招募新幕前📣

新嘅一年、新嘅Office，當然唔少得新嘅同伴啦！小薯茄正式招募新嘅幕前！

只要你十八歲或以上，熟悉網絡文化同埋小薯茄，又覺得自己有特色，有諗頭，就快啲試一試啦！Send個Email畀我哋，同我哋開展一段新嘅旅程！

標題：「我要做小薯茄幕前」
內容要有：
1.CV（記得講吓你識咩技能呀）
2.一張全身、一張半身近照
3.拍攝一段一分鐘內嘅自我介紹短片，歡迎發揮創意！(請提供youtube不公開link或google drive link)

預備好就Email去： pomatocasting@gmail.com

有無連登仔想apply

搵多幾個有份拍教束嘅演員join啦

係咪有得屌小薯
唔出糧都ok

比麗英你屌

不得了,partime得唔得

入去就可以同啊冰有多啲機會接觸啦

除左大軍 咕嚕仲有咩奇人異士

麗英照殺

我都想

我會為咗阿冰入去

麗英先正

8兩金咁款入唔入得

其實唔想再加人
宜家五個個關係好似好好
太多人會好似微辣咁
幕前成員之間未必個個friend

毒撚得唔得

不如請大軍去客串，不過佢係撐警藍絲

想入
不過唔想做幕前

如果係試當真
應該好快就有人留言
又出來乞人?
有無糧出架?
做唔掂就咪做啦

我太老

九唔搭八

麗英波大遮三醜

大家行既路線唔同

有得同阿冰拍片貼錢都做

睇錯咗做 我會為咗入阿冰去

嚟緊新片《Channel需要人》

新人入去
牙冰同麗英兩個西女人實洽鳩你
下下都屌你老母

諗下都興奮

Error都入得 小薯茄點會唔入得

等睇又一班人衝入黎話佢地廢、冇定位、得個名

麗英幾好呀

然後畀人發現一腳踏兩船就講「我唔知自己有女朋友」

想join 了

無謂呃自己啦

想join

想入去識麗英

聽講Ricko有興趣

收皮

大奶奶呢？

神婆

東女郎唔係加盟咗咩

佢好似高ling咁做埋半幕前我覺得已經夠

幕後來

之前等巴士見到佢 條mk好撚矮

除咗嗰個啞同學 其他都ok

想入去日日視姦牙冰

淨係想要麗英

想入去屌呀J同淫富

對面個學生會內閣好似有一兩個女女都幾好樣

想畀童童含

佢就係想要呢啲有個人特色嘅人

想john
麗英

比big big 你屌

成班色情狗

on9 麗英先大波
大軍成塊洗衣衫你屌埋我果份

有人走先搵人

邊個話我要大軍
兩個我都不了

邊個

Cilla Fung

Office愈換愈大
而家又請人

搵好多

真心覺得顛
邊到咁多錢養到咁多人

想去試當真多啲

WHO

可以做修理員了

真
搞撚到咁大
一排出勁多新人
以為自己睇錯channel

要索過島崎

無年齡上限

佢哋係under司徒夾帶間公司架 有金主

你可以google “hkvlogger”

我以為入面果個係大軍... 請阿冰去啦

但佢有十醜
都仲有七醜

搵到同一風格既人都唔易
佢地好似兩個哥哥帶住三個學生妹咁
果三個學生妹又真係好似同學咁fd
而家出左名應該好多都係為左見佢地而報名

一白遮三醜，得番4

想睇珈其

請佢 VIEW RATE會跌幾多

珈其唔係有試當真咩？

八両金先易紅 你睇下之前嘅專家DICKSON

司徒夾帶係合作形式同好多youtuber 合作姐
小薯茄同佢地肯定無直屬關係

認真新舊磨合又一定有好多事非

三女兩男已經好夠喇

牙冰性格咁閪，入到去肯定俾佢杯，睇下麗英就知

其實5個人仲可以有好多配搭組合

當年食女觀眾出名

智叔

阿冰真人性格好nice 唔好老屈

同佢比試超能力

最閪係高ling

我要琪琪

係咪呀？ 有得屌貼錢打工都制

佢地應該有sense揀人嘅

試當真啱佢多啲

金條毛主咩互相賺錢咋，連經理人公司都唔係

只要麗英其他不了

珈其連仔都生埋, 邊得閒同你班細路仔玩?

會捲入時光隧道

教束入面嘅靚仔會長

莊子！！！
周寧仲要識唱歌添

保錡…

想知點解佢哋個Office可以搬到咁大
睇黎賺到好多錢

佢係都去試當真啦
同游學修稱兄道弟

又男排女將又鄭中基都上去即係同廣告公司關係好好啦
仲邊愁冇job

佢哋20人每人2萬每個月人工都要40萬做幕前重要高好多 點做到

呢啲新媒體人工邊有咁多，最多得$15000
仲要藝人一般都無底薪，全部拆佣架ja

想屌到佢喊哂口

莊子！！！！！！！

果個先最高級
你識條撚咩

冰，我進來了

有排煩

就係太「高級」 小薯茄唔適合佢

矇頭入閘都搞唔掂

臭雞

成個馬嬲樣咁

高級怡

睇落超後生

push 支持黃色channel

你太睇少YouTube 藝人收入 佢哋每月至少五萬

麗英都幾正

麗英>牙冰>牙童

想去溝童童日日比佢用刀插

係咪有人走

之前又話東女郎去咗小薯茄嘅？

上面話屌果班唔知係咪處男

有男朋友
係其中一個幕後嚟

唔係
佢地想入新血姐

做兵仔都得

唔撚係掛, 個亂毛?!

成世未見過女人個d青頭仔

麗英正

連登仔真識食
但麗英有話俾你屌咩

下好地地做咩走

想講依d公司人工真係得啖笑
真係所謂追夢

把聲勁温柔！

入去食牙冰

應該有公司Sponsor左啦
請左咁多明星上去

不了

近呢一年真係幾多廣告
係唔同平台都見過
可喜可賀

其實佢地點樣賺錢架？

小薯收購試當真筆錢傾掂未？ 豪哥同阿修屌曬鬼，阿冰比人富撚左咁耐同Jessica 交換啦，人人都要條大水喉射住，兩檔野都咁快搬到新office

Fb comment 有條賣相女想入

其實幕前黎講
岩岩入黎既東女郎同阿John都幾吸引

silly

同大軍學特異功能

就係想要咩英

仲有個泡菜樣日系歌手(未整容)

搵東女郎轉幕前啦

咁撚柒

邊個走係咪有料爆

間條猛料

最大波係佢 後入推到射唔望樣

MEAN撚到笑到GAPGAP聲

個個講到自己入撚硬咁

好撚柒 呃蝦條馬留

富哥啱唔啱?

分分鐘俾佢啲牙刮損 不了

晚晚係隔離做觀眾？

比兩個女人輪你大米

踢走情人富做螢幕情侶

麗英識日文加100分

佢個頭真係好好笑

全行收最高一個廣告6位數起跳

啱啊 睇到嘅希望唔好再加人 真心 channel變質嘅第一步

咁好賺㗎咩

係好撚唔鍾意佢 成日偏心大細超 又厹

我9up好似係 之前聽過 係都唔出奇

做幕前紅起大把錢搵啦 你估佢地幕前搵得少咩

當年啱啱紅嘅bombs拍一條雀巢廣告收十萬
講緊係八九年前
仲要唔係最紅果期
我相信而家嘅小薯茄可以收更貴

Bomba

應該直接screen走呢d 啦
小薯茄話哂形象健康

我只係會拍呀冰同童童做對手戲

可能請幕後姐

自膠
睇漏

睇左「其中一個係幕後」

馬介休

春風化雨盧文達

網媒一諗住發大黎搞就會收皮

收到消息係阿冰準備走

咪嚇人啦

微辣都算發大左
雖然微辣係連登地底泥 但現實係仲未收皮

真唔真啊
真係有好路數咁爽
雖然都估到佢實簽公司

where

應該係冇咩片既idea 搵啲新人返黎keep新鮮感

日日要麗英唱歌

試當真d 女高質d wo

見到呢句決定唔去了

佢2016定17幫過popo拍廣告喇

試當真係睇豪姐姐
不過個方向同做法都唔同，試當真係請唔同人合作 冇固定女班底

唔係話簽咗jessica咩？

兩個都人馬

我愛麗英

有嘢爆就唔講
屌你老母

真心做緊youtube加埋廣告錢計落都唔夠
原來幕後咁多人手

你唔好拎十年前高登出黎

即刻吸引力下降啦

不能同意更多

但應該會keep住同唔同人夾

Pin this啦
火花依樣嘢唔係話就有

而家office換咗邊區

麗英有冇露過奶 想J

睇高Ling請人嘅功力喇

個次見到情人富真人
眼神好唔友善
人前人後兩個樣
好失望

眼神...

佢隻眼咁細你都睇到佢唔友善

係，同佢本人想出去試下多D唔同既範疇，學多D野。

有次臨落車先認到佢
佢對眼好似同我奸笑咁

麗英不知幾正
又有波路

可能多左job 分唔到身拍野

童童男朋友係魚旦

眼神

收皮啦 咁張敬軒14年都支持雨革啦

係咪眼太細咋

但你諗深一層，如果唔加人，日後有舊人走咗，

到時先加人入幕前既，就太遲，

就算新人到時幾有觀眾緣，都要時間儲人氣

麗英幾時係大波

大家都知係豪哥開嘅post ，有咩所謂

反而想做幕後多啲

佢地有係live講過唔係

隔黎台jessica將小薯茄兩條女比下去要招新人？

人地好似dumbyouth公司架

好似係dumbyouth

我諗呢間野頂多都係類似agency咁
你想搵邊個就幫你去搵去傾, 但KOL同間野唔係直接有關係
只係合作關係

應該feel到有人有離心先會咁公開請

好似一直都係荃灣

Feel乜你又想講麗英？

佢想試咩 做演員？ 但又唔見佢拍下viu啲劇

無呀冰咁邊有人去

冇證冇據你咁都信

其實佢有拍過
2019年：ViuTV - 《理想國》第九集：〈BFGF〉 飾 Lindy

支持

劉俊謙冇游學修咁靚仔

我想做kol

邊個，諗唔到

又話東女郎加入

人哋做幕後

唔加人冇得發大嚟做
佢就係想搵多啲人返嚟做大佢，開多幾條channel收多幾份錢

你指成員自己嘅channel? 佢地拍vlog間公司可以點樣從中賺錢?

我都有拍過 其實幾好玩

好似eric ko咁個人channel都應該有分成
之前程人富同麗英個人channel都有賣廣告

其實無新人就無新火花
又唔想人地加人
又覺得佢地炒冷飯
好難搞姐

同埋都要慢慢試
佢地都係試過幾個女仔
最後先至定實童冰同之後嘅麗英

不如期待下佢地會發掘啲咩有趣嘅人加入好過啦

童童同冰始終開始有老態

兩個夾埋都唔夠我年紀大
係我老定佢地後生

?????連登真係咩人都反

想in嗰啲未夠18，睇過差最多8年
一係3字生左仔
少尷 咁多小學雞觀眾

話邊個邊個會走嗰啲 冇圖冇source就咪撚講出嚟啦

你點尷的

麗英係咪小薯茄入面最大波？

大軍

睇唔透10歲你都想in

你點知的